聽日集合時間地點！

今日咁多手足比狗咬，好大原因係因為聚唔到人，無哨兵同和理非做阻隔，手足一做野就好易被咬！

既然講定時間地點會比啲狗佈防，我建議聽日集合地點係黨鐵月台，扮返工嘅人，未夠鐘就遊下車河，就算啲狗企哂入地鐵都無辦法分到你係返工定係示威！

麻煩各位覺得可行嘅就再開post討論確實時間，地點可以聽朝大家都係黨鐵車廂再公佈，確保早到嘅手足都唔洗企係條街等人拉！

推